有無人覺得BLACKPINK LISA好正

雖然係泰妹但好得意又跳舞勁

成隊最樣衰係佢

對腳最正

每次望到佢嘅相就不其然諗起寶寶安祖娜

成日同朋友講lisa
細我2日 人地就20已經做緊嘢賺錢
我就20仲留緊學唔知做咩咁
anyway真係好可愛跳舞好勁 超鍾意lisa

淨係記得佢隻腳好長

我女神

覺
lisabb好得意 又靚又瘦

成個賓賓咁 不了

副body 雖然平 但我可以

我男神

Jisoooooooooobbbbb

講樣一定智秀
但我鍾意jennie

Jisoo正好多
秦國妹好似人妖

Jisoo jennie

4個我都好鐘意
Lisa 個樣我就覺得麻麻
淨講樣就 Rose > Jisoo > Jennie >>>>>>>>>> Lisa

Me too 4個都鍾意 不過我排法係 Lisa > Jennie > Jisoo > Rose 完全相反

Agger Rose成日扮可愛嗲聲咁 你唔好同我講鬼妹仔性格係咁

就咁睇覺得jennie同jisoo靚啲
不過Lisa上台最正 特別搶眼

真係 覺得佢似印傭

段氏香 咁既樣